班「靜啦靜啦」撚真係好鳩弱智

乜撚post都有，抽新股又有，etf又有，個別股份post又有，一傾下邊隻好前景就總有人靜啦靜啦咁係到嘈生曬，一次半次當搞笑，日日個個post都有就on9

屌你老母隻股無人識會升得好d? 想無人識你去玩每日成交幾十萬果d啦屌
再者，連登開個post傾下都推得lum隻股，你就諗下仲係咪選果隻股啦

靜啦

唔係想冇人識，係唔想連登仔識呀屌你

noted

靜啦靜啦

👌 靜Ed

靜喇 屌
連登仔一開夠就完架喇

啱
冇人知點樣推高股價
莊家會無端端送錢比你？

靜乜撚嘢
有推薦就自己研究前景買唔買
異動股早唔講遲啲都知啦
Number黨要死唔通你唔俾佢去死
連登有愛

靜啦 你又唔係財巴

覆佢靜你老母，要靜去自修室咪撚上討論區

連登好多股post, 但其實冇乜股評
淨係識升就契媽，跌就臭雞

其實連登仔應團結，自己人賺好過睇自己人死
反正大6人外國人睇唔到又睇唔明

其實就算全連登既人都知，玩美股既10個都唔知有冇1個人
10個有玩既人當中又唔知有冇一半係真係會買/會賣
仲未計就算你係有D錢，真正好有錢可以影響隻股既又有幾多人
而且真係咁高手，你講唔講只要佢覺得值得投資既都會去投，唔洗睇你連登仔講

結論：靜唔靜根本冇影響

連登仔確實好撚燈
但絕大多數都係係外野forum 炒功課
人地玩完食飽飽先入場幫人接貨

同牛牛班精神病患者一樣

係
唔係因為連登仔會影響個市
而係連 連登仔都識講 連最stupid班人都入市就係尾水
就算連登仔唔講都係會跌
反而連登仔出聲俾個signal你走

其實連登population 有幾大

安靜師

屌你老母一嘢燈晒幾樣

靜啦

靜啦屌，係唔想連登班傻閪搭沉船

我買個隻每日200幾-400萬成交，真係好似叫天不應叫地不聞。但妹妹下買左一個月都賺緊45%

真

靜靜地贏啦

靜啦屌你老母

靜你老母臭系日撚日開gme 煩膠post，你就靜啦屌你老母

班「靜啦靜啦」撚真係好鳩弱智

自打嘴巴咁樣話自己
真係好鳩弱智

未聽過悶聲發大財？

on9仔淨識睇標題唔撚識睇內文睇意思?
塞番你老母個閪咪撚出黎啦同你講都曬鳩氣

柒左就嬲豬
可憐

再者，連登開個post傾下都推得lum隻股，你就諗下仲係咪選果隻股啦

駁唔到

靜啦都算
仲要加密靜啦果啲先最on9

成堆都唔撚知戒左奶未

屌佢老母有時整幾個重密，以為有咩獨家猛料精僻見解，一禁入去得「靜啦」兩隻字

真係好撚on9

靜靜師

新潮文

同一班人
連登仔最鍾意用支牛